[POLY圍城]28歲男子涉駕車衝向警員案下月再訊 被告需還柙

28歲男子涉駕車衝向警員案下月再訊 被告需還柙

一名28歲男子涉嫌上月17日警方包圍理大期間，在尖沙咀柯田甸道防線駕駛車輛衝向警員，警員因此鳴槍示警，涉案男子其後被捕。警方發現他的駕駛執照已失效，他被控襲警及危險駕駛等8項罪名，在高等法院申請保釋被拒，需要繼續被還押，案件下月中在九龍城裁判法院再訊。報稱裝修工人的被告湯昌隆涉及的8項控罪，包括襲警、危險駕駛、未有出示身份證、兩項駕駛時沒有駕駛執照、兩項沒有第三者保險而使用車輛，以及一項未獲授權而取用運輸工具。

2019-12-24 11:51:44 RTHK

柯士甸道
選擇性執法仲衰撚過唔執法
哩啲咪破壞法治囉屌您老母

唔係撞
只係用車推開佢
有咩問題？